有冇人改自訂車牌會想改返同自己架車個型號一樣

車型號係s1000rr時就入紙填s1000rr

有閒錢一定咁做

不過熱門車應該九成標唔返

想買架MAN 車
車牌自定做MAN

man有人用左了，之前係科學園見到

見過audi a6車牌係audi

EF9 VTEC

AE110

依個應該有人用緊而且唔係自訂
就算想比錢都唔知點搵個車主出嚟

換車咪好麻煩

呢個好似見過

查車輛登記細節證明書 再搵車主賣比你

見過FD2車牌係FD201

見過Tesla 係teslun

CIVIC牌Cayman